{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70053&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도프린스펜션"
    },
    "text": "当一軒家ペンションは海の前に位置し、西海の夕日を鑑賞することができる美しい場所として知られています。 ペンション内にはカラオケ、バーベキュー場、屋外プールがあり、1日に1チームのみご利用いただけます。 この地域では海の香り樹木園や大阜島、バンアモリ海水浴場などの観光地があります。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 追加で提供されるサービスは、費用が発生する可能性があります。 夏には屋外プールが運営され、使用には追加料金があります。 水泳時に水泳帽と水着の着用が必要で、乳幼児は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。 バーベキュー場は決済と確認が完備されており、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "このペンション内にはカラオケ、バーベキュー場、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この地域では海の香り樹木園や大阜島、バンアモリ海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "夏には屋外プールが運営され、使用には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は決済と確認が完備されており、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者はペンションに入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "実際の客室は画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 496
    }
}